
                      Es triste, sales del cine con la lagrimona puesta. Me gustó que para variar, refleja un poco la segunda guerra mundial vista desde el pueblo alemán medio, ni desde el punto de vista de los judíos ni de los soldados ni desde los mandos, otra historia diferente de la misma época.
        
            